過100歲未死既國共元老有邊位？

琴日郝伯村死左，享年100歲，似乎係最後一位有參與過抗日同國共內戰既元老！

宋平

潮文入面嘅萬里都死左幾年

死淨佢